講下你地身邊最鳩屎既朋友

有野搵人就烚熟狗頭 問返佢野就潛水

推

為左唔想還錢唔蒲頭，唔覆機 自己又日日環遊世界

中學同學講到好慘咁問我借錢

講明兩個月分期還

但一個月後我發現佢發撚左達(佢亦唔否認)我叫佢不如早D還錢,佢聲大夾惡話:未到期還條毛

但佢都知我掹掹緊

呢d真係最仆街 有錢都唔還仲要周圍fing

借左幾多比佢

咁還左未先

後生仔20幾歲肥屍大隻，講到喊晒又話老竇老母失業，問我借$2000。之後不但冇還錢，又買車又買電單車，仲對住我笑笑口若無其事。

把口賤 口花花 自己冇頭髮得26歲仲笑番人冇
男人老9得170咁矮仲笑人
仲要有尿頻 見工果陣仲著紙尿片(真心 係真嫁)
最後CHECK到出泥係前列線肥大

以上既罪行由3個朋友合力填寫

痴撚線

睇黎你3個好撚憎佢#haha

發覺大左個會同朋友反面既原因都係錢銀 愈窮愈見鬼

仲有d fd 全部野一蚊，亳子都計住 肉撚酸
通常直接比多d佢算

但其實依個AC 係佢既

D人就佢1，2次就食住上 唔會識收

唔撚係啊

農夫首偉大航道 入面果句 ''你點對人 唔代表人地會點對你'' 係真架

好撚賤啊